「飛天南」完成作供 4月28日控辯雙方結案陳詞

元朗721白衣人涉暴動案，第六被告「飛天南」吳偉南透露原本打算傳召三證人出庭，但三人均受到騷擾，故改變主意 。法官葉佐文聞言謂：「如果遇到騷擾，應該報警喎。」最終吳傳召元朗一間涼茶舖老闆娘出庭擔任辯方證人，老闆娘獲准庭上不公開透露名字。而經過23天的審訊，雙方今早已完成傳召證人階段，法官將案件押後至4月28日以聽取控辯雙方結案陳詞，同日亦將處理第三及第四被告的認罪答辯。葉官預計結案後三星期可作出裁決，希望控辯雙方商討裁決日子。

第六被告「飛天南」吳偉南完成作供後，其代表大狀劉啟賢表示，原本欲傳召三名辯方證人出庭，但三人受到騷擾，並有人在網上將與他們有關店舖的相片放上網。三人最終決定不出庭作供。

法官葉佐文聞言稱：「如果遇到騷擾，應該報警喎。」法官並指大律師不應該在這階段於庭上道出證人不出庭作供的原因。及後休庭後，辯方稱會傳召一名證人，並已與主控溝通，庭上不會讀出證人全名，證人名稱已寫在紙張上交給法庭，控方不反對。

證人X為中年女子，辯方沒有申請讓她在屏風後作供，她宣誓時只稱「本人謹以至誠」，沒有講出姓名。

等睇當庭釋放

再送多個紫荊章